殘缺的一地雜物 代表一對愛人

前程以至照片 撕開了兩份